以後大家知道熱狗同香港01係咩人

係人係鬼一眼睇晒

唔係話想分化
就算你當選 你幾憎民主派都好
叫人投白票投建制 真係無可能唔係鬼